點解我地呢一代要係前線？

前線手足點解大部份要係我地呢一代去做？
上一輩嘅唔係應該幫我地企出嚟爭取架咩？我知大部份前線都仲係讀緊書，每一次見到被捕嘅手足都好心痛， 佢地分分鐘可能被人告暴動罪， 犧牲左佢地十年嘅時間。十年， 十年， 佢地仲係一個後生仔， 後生女，將來個十年對於佢地好重要，佢地都肯為左香港企出嚟爭取。點解和理非唔肯為左佢地罷工，我知你地有d 可能有家庭，驚，乜我地呢班前線唔驚咩？到今時今日都仲係有一大班港豬，自私撚，班手足甚至已經寫晒遺書，和理非都唔幫下佢地三罷。 我地呢一代為左香港可以放棄學業，放棄自己去玩嘅時間， 爭取訴求，前線手足都驚俾人拉，被消失， 點解我地都仲要戴晒豬嘴，眼罩企出嚟， 因為我地知道如果連我地都唔行出嚟，永遠都唔會爭取到我地想要嘅野。五個幾月啦， 有好多和理非開始都覺醒左，肯行多一步，拉嘅人越嚟越多，行企出嚟嘅永遠唔夠俾人拉嘅。如果有一日，我地呢班手足俾人拉晒，都仲有好多人怕呢樣，怕個樣唔肯行出嚟，呢場革命喺我心目中已經玩完...

其他港豬，你地肯醒未？

放負，純粹個人意見

都咁多個月，係架... 講到明就唔好意思啦，和理非係唔會付出架。

利申：唔係分化撚
如果一百個和理非入面， 有十個肯行前多一步
呢場運動可能會更加好

調返轉
唔洗大付出 所以睇落先咁多和理非者

唔係想屌和理非，但係和理非可唔可以繼續支持我地
就算幫手買下物資，捐下錢都好

佢地肯行出黎偷笑啦，前晚吹大雞尖沙咀集結，結果幾多人？十萬人都無

走得太前

因為仲好食好住
人人有工返
有屋住
邊個同你抗爭

好多人仲好似活喺平行時空咁
有d 野唔係你唔面對就唔會發生架
咁多手足被捕，中槍，失蹤
點解仲可以當咩事都冇發生咁

sorry 記得用不推文回覆

分化

其實試吓咁睇：
和理非係另一種資源
我地一直諗將多啲和理非勇武化
唔係唔work 但同時更應該將和理非嘅能量最大化

只要活動嘅法律責任門檻低、參與成本低，就會engage到大量和理非落水一齊參與。

參與人數越高 = 越容易吸引更多和理非
參與度高 = 佢地都會一齊緊張個結果
Higher engagement > higher ownership > higher contribution，會無限loop大！

最後會令到每個和理非都同勇武手足一樣咁著緊！

只要做到整場運動係 one citizen one post，
就可以將和理非變成極度 sustainable嘅能量！

你岩 所以要睇你覺得爭取係為自己定為人哋 呢班港豬係唔值得自由民主架

同意，希望可以咁樣啦

冇錯 理性咁諗 絕對唔值得犧牲自己既前途去為呢班港豬藍線廢中廢老爭取民主自由

我個人黎講 我只係唔捨得各位手足係前線打生打死 所以我一定會出 起碼令手足們知道自己唔係孤單的

我明白好多和理非都係為自己利業

其實每個人某程度上都係為自己諗
但唔代表大家無common grounds
我明白勇武嬲嘅位，亦好知道和理非嘅負擔

我只知道從商從政都好 都係尋求最大嘅共同利益
追求 equilibrium point 之上嘅嘢 就係唔夠 cost effective

今日我哋已經無成本追求完全同一信念
我哋只可以用大家嘅智慧去取一個最佳嘅平衡去完成我地嘅目標

核彈都唔割 齊上齊落！